{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043780",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-05-6 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 첫 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2019-07-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산한옥마을"
    },
    "text": "智異山韓屋村は大井里という村で、智異山の山勢に囲まれています。 この村は350年前に建てられた韓屋で、入口には南川が流れ、これは洛東江につながって南海に流れます。 庭に座って水の音を聞くと、青く澄んだ空の下に智異山の景色が広がっています。 家の前には天王峰と徳頭峰、そして三峰山が美しく見えます。 当宿は韓屋体験古宅として運営されており、様々な伝統文化祭りも開催されます。 春にはわらびを折ったり、よもぎを採ったり、サルナシを摘んだり、川の水からサザエを獲ったりします。 夏には昼の間夏至じゃがいもを食べながら星を鑑賞します。 秋には庭を囲む古いイチョウの木の下で音楽会を開き、詩を朗読します。 心が安らかになるこの家で、人々は美しい物語を生み出します。 イチョウの他にも革の木、柿の木、カリン、モクレンの木など多様な樹齢が庭のあちこちに植えられています。 この家は白凡金九先生、白善�Y将軍、ノーベル文学賞候補に指名された作家アナトリー·キムなど多くの文人、政治家、芸術家が寝返り、心に向かってきました。 まるで家が人を抱くという感じが強くなるほど特別な家です。 どこかに素早く動く自分を捕まえたければ、こんなところはどこにもないでしょう。 この宿には計12の客室があり、古い旧家から新築韓屋までどこでも泊まるのにいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "智異山韓屋村はどこに位置していますか？",
            "answer": "智異山韓屋村は大井里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村は何年前に建てられましたか？",
            "answer": "智異山韓屋村は350年前に建てられました。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村の入口には何が流れていますか？",
            "answer": "智異山韓屋村の入口には南川が流れています。"
        },
        {
            "question": "南川はどこに流れているのですか？",
            "answer": "南川は洛東江につながって南海に流れています。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村の庭から何が見えますか？",
            "answer": "智異山韓屋村の庭からは智異山の景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村ではどのような伝統文化祭りが開催されますか？",
            "answer": "智異山韓屋村ではわらびを折ったり、よもぎを採ったり、サルナシを摘んだり、川の水からサザエを獲ったりする伝統文化祭りが開催されます。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村では夏に何をすることがありますか？",
            "answer": "智異山韓屋村では昼の間夏至じゃがいもを食べながら星を鑑賞することがあります。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村では秋に何をすることがありますか？",
            "answer": "智異山韓屋村では庭を囲む古いイチョウの木の下で音楽会を開き、詩を朗読することがあります。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村ではどのような木々が植えられていますか？",
            "answer": "智異山韓屋村ではイチョウの他にも革の木、柿の木、カリン、モクレンの木など多様な樹齢が庭のあちこちに植えられています。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村にはどのような有名な人たちが訪れたことがありますか？",
            "answer": "智異山韓屋村には白凡金九先生、白善�Y将軍、ノーベル文学賞候補に指名された作家アナトリー·キムなど多くの文人、政治家、芸術家が訪れました。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村で人々は何をしますか？",
            "answer": "智異山韓屋村では心が安らかになるこの家で、人々は美しい物語を生み出します。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村の宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "智異山韓屋村の宿泊施設には計12の客室があります。"
        },
        {
            "question": "智異山韓屋村で泊まることができる建物はどのようなものですか？",
            "answer": "智異山韓屋村で泊まることができる建物は古い旧家から新築韓屋まで様々なタイプがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 573
    }
}